[無圖] 我個人覺得國泰旗下空姐 已經達到國際級水平

空嬸已佔大多數

你應該去撘吓歐美嘅航空公司

咪就係香港個埋叫好後生啦

你地去機場睇下國泰係咪準備超英趕美

事實證明連登仔只係識國泰

連登仔D世界觀
北至北海道
東至台灣
西至泰國
南至新加坡

拗書包READY!